8月5三罷 「7區集會」詳情係點？

大家不停叫人8月5罷工
但罷完唔出黎係俾唔到政府睇有幾多人罷左
同埋D人會諗叫我罷工但又無野做 唔知罷黎做咩

見好多文宣有講7區集區
但集會詳情、地點、時間係點？

有無咩組織策劃 有講詳情？
我地需唔需要宣傳返多D集會資料？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

光

復

香

港

時

代

革

命

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推

我會罷工

推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

pish

推 我好多同事同朋友都唔知罷工完要出去集會

堅持五大訴求 決一不可

光復香港 時代革命